當你望向深淵

我知道大家都憎恨狗
對狗憤怒
我都一樣
我都對狗好憤怒
呢班狗成尻日無啦聊聊走去咬自己
我唔明點解我仲要比錢養

我唔會話，放過班狗
果d咩「狗狗都有家人」「大家都係香港人」
唔該食屎，比人打爆頭果班無阿媽架？
我亦好明白狗係一班真仆街
而且係連狗群都係
狗媽媽講果d野，大家都清楚

我都希望你地會x到狗斷手斷腳
就咁一世比佢地殘廢
之後唔好話行路，最好就連食飯都有問題

但係
唔好變成狗果種人
果種「我一定正確」「打尻佢地就係正義」「我正常我無錯」
大家唔好咁

落手，就唔好留手，要打，就用力咁打
但係唔好變成狗

大家要記住當你對抗怪物的時候要注意，別讓自己在過程中不自覺也變成一頭怪獸；當你望向深淵的時候，別忘了，深淵同時也回望著你。

推

buy呢句—落手，就唔好留手，要打，就用力咁打
但係唔好變成狗

我希望大家可以做到
「唔變成一隻狗」

自推

啱
721見

推多

啦，今次仲有鄉親
如果鄉親出武器
我地當然都要係咁
都要係
「落手，就唔好留手，要打，就用力咁打
但係唔好變成狗」

因為變左做狗，就好難回頭架啦